Windows 7 vs Windows 10

打機嚟講 邊個stable啲

即係Windows 10 overall performance 會好啲？

打機黎講 win10對新硬軟件支援一定好過win7

明白晒 多謝巴打解答

win10啦，如果行係上黎冇問題的話。
win10 真係順好多，唔會好似win7 lag機

誰說Linux上沒有遊戲玩？Steam讓你可以玩2000種遊戲！

開始覺得你係mr. a分身
唔駛扮，開黎見我

睇你打舊game定新game
新game win10

Win10開機都快d

條友出名追擊Mr.A你都唔識 笑笑笑

哦，冇點理